<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@MFACT_FREEZE_SET_CLEAR_SDD">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >Manufacturing/freeze mode has now been set, this mode can only be cleared by using the Diagnostic Tool, it cannot be cleared by cycling the ignition.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >De fabrieks-/momentopnamefunctie is nu ingeschakeld. Deze functie kan alleen worden gewist met behulp van het diagnosesysteem en kan niet worden gewist door het contact uit en weer in te schakelen.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Le mode usine/neutralisation a été sélectionné et il ne peut être désélectionné que par l'outil de diagnostic ; il est impossible de le désactiver en coupant puis en rétablissant le contact.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Es wurde jetzt in den Fertigungsmodus/Modus 'Einfrieren der Luftfederung' gewechselt. Diese Betriebsart kann nur mit Hilfe des Diagnosetools verlassen werden, nicht jedoch durch Aus- und erneutes Einschalten der Zündung.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Al momento è impostata la modalità di produzione/bloccaggio, che può essere cancellata solo tramite lo strumento diagnostico e non disinserendo e reinserendo l'accensione.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >マニュファクチャリング/フリーズ モードがセットされました。このモードは診断ツールでのみ消去できます。イグニッションを回しても消去できません。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >O modo de fábrica/congelamento foi agora definido, podendo apenas ser apagado com a ferramenta de diagnóstico e não desligando e ligando a ignição.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >Após o modo de  fabricação/travamento ter sido definido, ele só poderá ser excluído por meio da utilização da Ferramenta de Diagnóstico. Ele não poderá ser excluído ao desligar e ligar a ignição.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >Включен заводской режим/режим приостановки. Его можно выключить только с помощью диагностического устройства. Деактивация с помощью включения/выключения зажигания невозможна.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >Se ha establecido el modo de fabricación/inmovilización. Este modo solo se puede desactivar con la herramienta de diagnóstico; no se puede desactivar realizando un ciclo de encendido.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >现已设为制造/冻结模式，该模式仅可使用诊断工具进行清除，无法通过循环点火开关进行清除。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >이제 제조/일시 정지 모드가 설정되었습니다. 이 모드는 진단 도구를 사용해야만 해제할 수 있으며, 점화 스위치를 껐다 켜는 것으로는 해제되지 않습니다.</tu>
</tm>
