<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tm id="@OIL_CHANGE_RESET_INFO">
	<tu xmlns:lang="eng">It is recommended that this oil characteristic reset procedure is run at each service when oil is replaced to request a reset for certain oil related parameters.</tu>
	<tu xmlns:lang="nld">Wij bevelen u aan deze terugstelprocedure, die specifiek voor het olieverversingssignaal bestemd is, elke keer uit te voeren wanneer u bij een onderhoudsbeurt olie hebt ververst, om het terustellen van bepaalde op olie betrekking hebbende parameters te verzoeken.</tu>
	<tu xmlns:lang="fra">Il est recommandé d'effectuer la procédure de réinitialisation des caractéristiques d'huile à chaque entretien lorsque l'huile est changée pour demander la réinitialisation de certains paramètres liés à l'huile.</tu>
	<tu xmlns:lang="deu">Es wird empfohlen, dass dieses Rücksetzungsverfahren für die Ölcharakteristika bei jedem Service mit Ölwechsel laufen gelassen wird, damit eine Rücksetzung für bestimmte, mit dem Öl in Zusammenhang stehende Parameter angefordert wird.</tu>
	<tu xmlns:lang="ita">Si consiglia che questa procedura di reset delle caratteristiche dell'olio venga eseguita ad ogni intervento di manutenzione quando viene cambiato l'olio per richiedere un reset di certi parametri relativi all'olio.</tu>
	<tu xmlns:lang="jpn">ある種のオイル関連パラメータ リセット要求のため、オイル交換修理ごとにこのオイル特性リセット手順を実行することが推奨されます。</tu>
	<tu xmlns:lang="ptg">Recomenda-se a realização deste procedimento característico de reposição da mudança de óleo em todas as revisões em que o óleo é mudado para pedir uma reposição de determinados parâmetros relacionados com o óleo.</tu>
	<tu xmlns:lang="ptb">Recomenda-se que este procedimento de redefinição característica de óleo esteja funcionando em cada serviço quando o óleo for substituído para solicitar uma redefinição para determinados parâmetros relacionados ao óleo.</tu>
	<tu xmlns:lang="rus">Рекомендуется выполнять эту процедуру сброса данных характеристик масла при каждой замене масла, чтобы обнулять определенные параметры, относящиеся к маслу.</tu>
	<tu xmlns:lang="esp">Se recomienda llevar a cabo este procedimiento de restauración de las características del aceite en cada revisión cuando se cambie el aceite para solicitar una restauración de determinados parámetros asociados con el aceite.</tu>
	<tu xmlns:lang="chs">建议在每次维护更换机油时运行此机油特性复位程序，以请求给某些机油关联参数复位。</tu>
	<tu xmlns:lang="kor">오일 교환 시 각 서비스마다 이 오일 특성 재설정 절차를 실행하여 특정 오일 관련 매개 변수의 재설정을 요청하는 것이 좋습니다.</tu>
</tm>