<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@ServiceAllignProcess15$I">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >The adaptive speed system should now be fully functional and the customer can now set a desired speed, allowing the adaptive speed control to operate as normal.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Het adaptieve cruise-controlsysteem moet nu goed werken en de klant kan nu een gewenste snelheid instellen, zodat de adaptieve cruise control naar behoren kan functioneren.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Le régulateur de vitesse adaptatif devrait maintenant être entièrement fonctionnel et le client pourra programmer une vitesse voulue et laisser le régulateur adaptatif fonctionner de manière normale.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Das System der adaptiven Geschwindigkeitsregelung sollte jetzt vollständig funktional sein und der Kunde kann jetzt die gewünschte Geschwindigkeit einstellen, wodurch die adaptive Geschwindigkeitsregelung normal arbeiten kann.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Adesso il sistema di controllo velocità adattativo dovrebbe essere completamente funzionale e il cliente può impostare la velocità desiderata, consentendo il normale funzionamento del controllo di velocità adattativo.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >アダプティブ スピード システムがフルに機能\します。ドライバーが希望のスピードを設定することにより、アダプティブ スピード コントロールは通常どおり作動します。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >O sistema de velocidade adaptável deverá agora estar totalmente funcional e o cliente pode então configurar uma velocidade desejada, permitindo que o comando da velocidade adaptável funcione normalmente.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >O sistema de velocidade adaptável, agora, deve estar totalmente funcional e o cliente pode definir uma velocidade desejada, permitindo que o controle da velocidade adaptável opere normalmente.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >Адаптивный круиз-контроль должен работать в полном объеме; теперь клиент может установить необходимую частоту оборотов, переключив круиз-контроль в режим нормальной работы.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >El sistema de control de velocidad adaptativo dispondrá ahora de todas sus funciones y el cliente podrá programar una velocidad deseada para que el sistema funcione de la forma habitual.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >'自适应速度系统现在应该完全发挥功能，同时客户现在可以设置所需的速度、使自适应速度控制正常运行。'</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >이제 어댑티브 스피드 시스템이 제 기능을 발휘하여 사용자가 원하는 속도를 설정할 수 있으며, 어댑티브 스피드 컨트롤이 정상적으로 작동하게 됩니다.</tu>
</tm>
