<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@SuspDeflHelp2$M">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >The deflation process consists of opening the exhaust valve at the same time as either the corner valves and reservoir valve for a specified period of time.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >De procedure voor het leeg laten lopen bestaat uit het tegelijkertijd gedurende een gespecificeerde tijdsperiode openen van de uitlaatklep en 3/4f de hoekkleppen 3/4f de luchttankklep.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Le processus de dégonflage consiste à ouvrir la vanne d'évacuation en même temps que les vannes d'angles et la vanne de réservoir pendant une durée spécifiée.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Beim Entlüftungsprozess wird für eine festgelegte Zeitspanne das Abluftventil zur gleichen Zeit wie jeweils eines der Luftfederventile und das Druckspeicherventil geöffnet.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Il processo di sgonfiaggio consiste nell'aprire per un determinato periodo di tempo la valvola di scarico, contemporaneamente ad una valvola angolare e una valvola del serbatoio. </tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >エア減圧プロセスでは、コーナー バルブあるいはリザーバ バルブのいずれかと同時に排出バルブが規定時間開きます。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >O processo de retirada do ar consiste na abertura da válvula de escape ao mesmo tempo que as válvulas do canto e as válvulas do depósito durante um período de tempo especificado.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >O processo de esvaziamento é composto pela abertura da válvula de escapamento ao mesmo tempo que as válvulas de canto e a válvula do reservatório por um determinado período de tempo.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >Процесс выпуска воздуха заключается в открытии выпускного клапана одновременно с угловыми вентилями, либо клапаном баллона в течение указанного времени.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >El proceso de desinflado consiste en abrir la válvula de escape al mismo tiempo que cualquiera de las válvulas de esquina y la válvula del depósito durante un tiempo especificado.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >放气过程包括：打开废气阀，同时角阀和储液罐阀中的任何一个在规定的时间段内打开。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >감압 프로세스는 지정된 시간 동안 코너 밸브 및 탱크 밸브와 동시에 배기 밸브를 여는 것으로 구성됩니다.</tu>
</tm>
