<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@SuspDeflSuccess3$M">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >Once the work is completed, the ride level system must be re-enabled using the re-enable suspension routine before driving the vehicle.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Zodra de werkzaamheden zijn uitgevoerd, moet u het rijhoogtesysteem met de routine voor het reactiveren van de luchtvering opnieuw inschakelen, voordat u met het voertuig gaat rijden.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Une fois les travaux terminés, il faut réactiver le système régulateur d'assiette au moyen du programme de réactivation de la suspension avant de conduire le véhicule.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Nach Abschluss der Arbeiten muss das Niveauregulierungssystem mittels der Routine Luftfederung neu aktivieren wieder aktiviert werden, ehe das Fahrzeug gefahren wird.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Una volta eseguito il lavoro, prima di guidare il veicolo si deve abilitare di nuovo il sistema di altezza di marcia eseguendo la procedura di riabilitazione della sospensione. </tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >作業完了後、車両運行前に、サスペンション再作動可ルーチンにより、ライド レベル システムを作動可に設定する必要があります。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >Quando o trabalho tiver sido concluído, o sistema de nível de andamento deve ser reactivado utilizando a rotina de reactivação antes de conduzir o veículo.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >Quando o trabalho terminar, o sistema de nível de condução deverá ser reativado usando a rotina de suspensão para dirigir o veículo.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >После того как работы проведены, система управления высотой подвески должна быть активирована при помощи процедуры активации системы подвески, прежде чем автомобилем можно будет пользоваться снова.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >Una vez concluido el trabajo y antes de conducir el vehículo, se deberá volver a habilitar el sistema de nivelación de la marcha mediante uso de la rutina de habilitación de la suspensión.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >'一旦工作完成，在驾驶车辆之前，一定要使用恢复悬架启用状态的常规程序来恢复行驶水平系统的启用状态。'</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >작업이 완료되면 서스펜션 재활성화 절차를 사용하여 지상고 시스템을 다시 활성화한 후 차량을 운행해야 합니다.</tu>
</tm>
