<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tm id="@PDI_SIA_POST_TRANSPORT_MODE">
	<tu xmlns:lang="eng">If removing transportation mode as part of the pre-delivery inspection routine, make sure the service interval reset is carried out as part of the process.</tu>
	<tu xmlns:lang="nld">Wanneer u als onderdeel van de afleveringsinspectie (PDI) de transportfunctie verwijdert, zorg dan dat tijdens deze procedure het resetten van de onderhoudsintervalindicatie wordt uitgevoerd.</tu>
	<tu xmlns:lang="fra">Si vous supprimez le mode transport dans le cadre de l'inspection avant livraison, n'oubliez pas de remettre à zéro l'intervalle jusqu'à la prochaine révision dans le cadre de cette procédure.</tu>
	<tu xmlns:lang="deu">Wird im Rahmen der Inspektion vor Auslieferung der Transportmodus verlassen, sicherstellen, dass hierbei auch das Wartungsintervall rückgesetzt wird.</tu>
	<tu xmlns:lang="ita">Se si rimuove la modalità trasporto come parte della routine di ispezione pre-consegna, assicurarsi che venga eseguito il ripristino dell'intervallo di manutenzione.</tu>
	<tu xmlns:lang="jpn">PDI 作業の一部として輸送モードを解除する場合、プロセスの一環として、必ずサービス インターバルのリセットを実施しなさい。</tu>
	<tu xmlns:lang="ptg">Se remover o modo de transporte como parte da rotina de inspecção pré-entrega, certifique-se de que reinicializa o intervalo de revisões como parte do processo.</tu>
	<tu xmlns:lang="ptb">Se estiver removendo o modo de transporte como parte da rotina de inspeção pré-entrega, certifique-se de que a redefinição do intervalo de serviços seja realizada como parte do processo.</tu>
	<tu xmlns:lang="rus">Если в процедуру предпродажной подготовки входит вывод из транспортировочного режима, то при ее проведении необходимо выполнить сброс показания индикатора обслуживания.</tu>
	<tu xmlns:lang="esp">Si se va a anular el modo de transporte como parte de la rutina de la inspección preentrega, asegurarse de llevar a cabo la puesta a cero del intervalo entre revisiones como parte del proceso.</tu>
	<tu xmlns:lang="chs">'如果作为发车前常规检查的一部分而删除运输模式，请确保作为该过程的一部分，执行维修间隔复位。'</tu>
	<tu xmlns:lang="kor">납품 전 점검 루틴의 일부로서 운송 모드를 제거하는 경우 프로세스의 일부로서 서비스 주기 재설정이 수행되는지 확인하십시오.</tu>
</tm>