<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@3rdButtonRaiseRele$M">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >With the 3rd button still depressed, press the air suspension raise switch, then release the 3rd button followed by the raise switch.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Druk terwijl u de 3e toets nog steeds ingedrukt houdt, de omhoogschakelaar van de luchtvering in, waarna u eerst de 3e toets loslaat en daarna de omhoogschakelaar.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Sans relâcher le 3ème bouton, appuyez sur le commutateur de relevage de suspension pneumatique, puis relâchez le 3ème bouton suivi du commutateur de relevage.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Bei immer noch gedrückter 3. Taste die Taste 'Luftfederung heben' drücken, daraufhin die 3. Taste und dann die Taste 'Luftfederung heben' loslassen.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Con il terzo pulsante sempre premuto, premere l'interruttore di sollevamento della sospensione pneumatica, poi rilasciare il terzo pulsante, seguito dall'interruttore di sollevamento.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >第 3 ボタンを押したままでエア サスペンション上昇スイッチを押し、第 3 ボタンを離して、次に上昇スイッチを離しなさい。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >Com o 3º botão ainda premido, carregue no interruptor de elevação da suspensão pneumática e depois solte o 3º botão e em seguida o interruptor de elevação.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >Com o terceiro botão ainda pressionado, pressione o interruptor de levantamento da suspensão a ar, solte o terceiro botão e, depois, o interruptor de levantamento.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >При нажатой 3-й кнопке нажмите выключатель подъема пневматической подвески, затем отпустите 3-ю кнопку после нажатия выключателя подъема.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >Mantener pulsado el tercer botón, pulsar el interruptor de elevación de la suspensión neumática y luego soltar el tercer botón, seguido del interruptor de elevación.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >'保持按下第3按钮，同时按下空气悬架升起开关，然后释放第3按钮，再释放升起开关。'</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >3번째 버튼을 계속 누른 상태에서 에어 서스펜션 상승 스위치를 누른 후 3번째 버튼을 놓고 상승 스위치를 놓으십시오.</tu>
</tm>
