<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@PUMP_LEARNING_CHARACTERISTICS">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >The differences in pump characteristics are seen in new pumps and the change in pump characteristics over time is regarded as negligible.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >De verschillen in de pompkarakteristieken komen vaak bij nieuwe pompen voor en de verandering van de pompkarakteristieken na verloop van tijd wordt als verwaarloosbaar beschouwd.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Ces différences dans les caractéristiques de pompe sont visibles sur les pompes neuves et les variations de ces caractéristiques dans le temps sont considérées comme négligeables.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Die Unterschiede in der Charakteristik von Pumpen werden bei neuen Pumpen erkennbar und die Änderung der Pumpencharakteristika über die Zeit wird als vernachlässigbar betrachtet.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Le differenze delle caratteristiche della pompa sono rilevate nelle pompe nuove e la variazione delle caratteristiche della pompa nel corso del tempo viene considerata trascurabile.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >ポンプ特性の差異は新品ポンプ上でも見られ、時間が経過するうえでのポンプ特性の変化は無視できるものと考えられます。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >As diferenças nas características das bombas são encontradas em bombas novas e a alteração que se verifica nas características da bomba com o passar do tempo é considerada insignificante. </tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >As diferenças entre as características da bomba são vistas em bombas novas, e a mudança das características da bomba ao longo do tempo é considerada insignificante.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >Эти отличия характеристик насоса заметны на новых насосах, со временем характеристики насоса меняются незначительно.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >Las diferencias en las características de la bomba se observan en bombas nuevas y la alteración de estas características con el tiempo es insignificante.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >从新泵上可以看到泵特性中的这些差异，而泵特性随时间发生的变化被认为可以忽略。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >신품 펌프에는 펌프 특성의 차이가 보이는데, 시간의 경과에 따른 펌프 특성의 변화는 무시할 수 있는 수준으로 간주됩니다.</tu>
</tm>
