<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@CheckChargingSysDTCs">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >Check for DTCs relating to the smart charging system or voltage quality module/stabilisation system and rectify accordingly.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Controleer op DTC's met betrekking tot het slimme laadsysteem of spanningskwaliteitmodule/stabilisatiesysteem en voer de benodigde reparaties uit.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Rechercher les DTC associés au système de charge intelligent ou au module de qualité de tension/système de stabilisation et corriger en conséquence.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Auf DTCs prüfen, die im Zusammenhang mit dem intelligenten Ladesystem oder dem Spannungsqualitätsmodul/Stabilisierungssystem stehen, und nach Bedarf instand setzen.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Controllare la presenza di DTC relativi al sistema di carica intelligente o al modulo per la qualità della tensione/sistema di stabilizzazione e rettificarli.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >スマート チャージング システムまたは電圧クオリティ モジュール/スタビライザ システムに関連する DTC がないか確認し、必要に応じて修理します。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >Verifique se existem códigos de avaria (DTC) relacionados com o sistema de carga inteligente ou com o módulo de qualidade de tensão/sistema de estabilização e retifique conforme necessário.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >Verifique se há DTCs associados ao sistema de carregamento inteligente ou ao sistema de módulo de qualidade da tensão/estabilização e corrija adequadamente.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >Проверьте наличие кодов DTC, относящихся к интеллектуальной системе зарядки или блоку контроля качества напряжения/системе стабилизации, и устраните неисправность.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >Compruebe si hay DTC relacionados con el sistema de carga inteligente o el módulo de calidad de la tensión/sistema de estabilización, y rectifíquelos según corresponda.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >检查是否存在智能充电系统或电压质量模块/稳定系统相关 DTC，并相应地予以校正。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >스마트 충전 시스템 또는 전압 품질 모듈/안정화 시스템과 관련된 DTC가 있는지 확인하고 적절히 수리하십시오.</tu>
</tm>
