<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@BAS_VARIANT_CODING">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >The tester will now update the variant coding data, including the hydraulic brake assistance sensitivity in the ABS electronic control unit.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Het testapparaat zal nu de variantcodeergegevens bijwerken, inclusief de gevoeligheid van de hydraulische rembekrachtiging in de elektronische ABS-regelmodule.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Le testeur va maintenant mettre à jour les données de codage de variante, y compris la sensibilité de l'assistance au freinage hydraulique, dans le module de commande électronique ABS.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Das Testgerät aktualisiert jetzt die Variantencodierungsdaten im elektronischen ABS-Steuergerät, einschl. der Sensitivität des hydraulischen Bremskraftassistenten.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Il tester aggiornerà ora i dati di codifica versione, compresa la sensibilità del servofreno idraulico, nell'unità di comando elettronica ABS.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >テスターが、ABS エレクトロニック コントロール ユニット内のハイドロリック ブレーキ アシスト感度を含むモデル コード データをこれから更新します。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >O dispositivo de teste actualiza então os dados do código de versão, incluindo a sensibilidade do sistema de assistência à travagem hidráulica na unidade electrónica de controlo do ABS.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >O testador irá agora atualizar os dados da codificação variante, incluindo a sensibilidade da assistência ao freio hidráulico na unidade de controle eletrônico do ABS.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >Диагностическое устройство обновит данные кодирования варианта, включая чувствительность гидравлической помощи при торможении в электронном блоке управления ABS.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >El comprobador pasará ahora a actualizar los datos de código de variante en el módulo de control electrónico del ABS, incluida la sensibilidad de la asistencia hidráulica al freno.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >'测试仪现在将要更新变型车编码数据，包括 ABS 电子控制单元中的液压制动辅助敏感度。'</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >이제는 테스터가 ABS 전자 컨트롤 유닛에서 유압 브레이크 보조 감도를 포함하여 변종 모델 코딩 데이터를 업데이트할 것입니다.</tu>
</tm>
