<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@BAS_INTRO_3">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >Occasionally a driver may prefer a heavier feel to the brake pedal, or complain that the brakes are 'snatching' under light pedal load.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Soms kan de bestuurder er de voorkeur aan geven het intrappen van het rempedaal zwaarder te ervaren of erover klagen dat de remmen bij het lichtjes intrappen van het pedaal plotseling te sterk remmen.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Il peut arriver qu'un conducteur préfère une sensation plus ferme sur la pédale de frein ou se plaigne que les freins réagissent trop vivement sous une légère pression sur la pédale.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Manchmal bevorzugen es Fahrer, wenn das Bremspedal mehr Widerstand aufweist, oder beanstanden, dass bei nur leichter Pedalbetätigung die Bremsen stark greifen.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Occasionalmente è possibile che un guidatore preferisca un pedale più duro o si lamenti che i freni si 'inchiodano' con una leggera pressione del pedale.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >しばしば、ドライバーがより重いブレーキ ペダル フィーリングを望む場合、または軽くブレーキをかけたときに「早く効きすぎる」と苦情を申\し立てる場合があります。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >Poderá dar-se o caso de um condutor preferir uma sensação mais dura do pedal do travão ou então queixar-se de que os travões 'prendem' com uma ligeira pressão sobre o pedal.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >Ocasionalmente, um motorista pode preferir uma sensação mais pesada do pedal do freio, ou queixar-se de que os freios estão pegando sob carga leve no pedal.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >Иногда водитель может предпочесть более жесткое ощущение педали тормоза, или пожаловаться на то, что тормоза 'схватывают' при небольшом нажатии на педаль.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >En ocasiones es posible que un conductor prefiera que el pedal de freno se sienta más duro, o se queje de un efecto de frenado parcial e irregular al pisar ligeramente el pedal.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >'有时驾驶员可能更喜欢制动踏板较重的感觉，或者抱怨踩得较轻时制动器突然‘猛力咬住’。'</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >때로는 운전자가 좀 더 묵직한 브레이크 페달감을 선호하거나 브레이크 페달을 가볍게 밟는데도 브레이크가 너무 급하게 작동한다는 불만을 제기할 수 있습니다.</tu>
</tm>
