<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@J_H_DTC_X202_AC_MON">
	<tu xmlns:lang="eng">Start engine.
Use the Diagnostic Tool to monitor air conditioning pressure sensor signal voltage.
Set climate control to a low temperature; operate for 2 minutes.
Switch off climate control; wait 2 minutes.
Air conditioning pressure sensor signal voltage should be greater than 4.9 volts.</tu>
	<tu xmlns:lang="nld">Start de motor.
Gebruik de diagnoseapparatuur om de signaalspanning van de druksensor van de airconditioning te bewaken.
Stel de klimaatregeling in op een lage temperatuur; laat het systeem gedurende 2 minuten werken.
Zet de klimaatregeling uit; wacht 2 minuten.
De signaalspanning van de druksensor van de airconditioning moet hoger zijn dan 4,9 volt.</tu>
	<tu xmlns:lang="fra">Démarrer le moteur.
Utilisez l'outil de diagnostic pour surveiller la tension du signal du capteur de pression de climatisation.
Réglez la climatisation sur une température basse ; faites-la fonctionner pendant 2 minutes.
Coupez la climatisation ; patientez 2 minutes.
La tension du signal du capteur de pression de climatisation doit être supérieure à 4,9 V.</tu>
	<tu xmlns:lang="deu">Motor starten.
Mit dem Diagnosetool die Signalspannung des Klimaanlagendrucksensors überwachen.
Die Klimaregelung auf eine niedrige Temperatur einstellen und 2 Minuten lang laufen lassen.
Die Klimaregelung ausschalten und 2 Minuten lang warten.
Die Signalspannung des Klimaanlagendrucksensors sollte nicht mehr als 4,9 Volt betragen.</tu>
	<tu xmlns:lang="ita">Avviare il motore.
Utilizzare lo strumento diagnostico per monitorare la tensione del segnale del sensore di pressione dell'aria condizionata.
Impostare il comando della climatizzazione ad una temperatura bassa per 2 minuti.
Spegnere il comando della climatizzazione; attendere 2 minuti.
La tensione del segnale del sensore di pressione dell'aria condizionata deve essere superiore a 4,9 V.</tu>
	<tu xmlns:lang="jpn">エンジンを始動する。
診断ツールを使用して、エアコン プレッシャ センサ信号電圧をモニタします。
クライメート コントロールを低温に設定して、2 分間作動させます。
クライメート コントロールをオフにして、2 分間待ちます。
エアコン プレッシャ センサ信号電圧は 4.9 V を上回る必要があります。</tu>
	<tu xmlns:lang="ptg">Pôr o motor a trabalhar.
Utilize a ferramenta de diagnóstico para monitorizar a tensão de sinal do sensor de pressão do ar condicionado.
Regular o comando da climatização para uma temperatura baixa; ligar durante 2 minutos.
Desligue o controlo da climatização; aguarde 2 minutos.
A tensão de sinal do sensor de pressão do ar condicionado deve ser superior a 4,9 V.</tu>
	<tu xmlns:lang="ptb">Dê a partida no motor.
Use a Ferramenta de Diagnóstico para monitorar a tensão do sinal do sensor de pressão do ar-condicionado.
Ajuste o controle de temperatura para uma temperatura baixa e deixe funcionar por 2 minutos.
Desligue o controle de temperatura; aguarde 2 minutos.
A tensão do sinal do sensor de pressão do ar-condicionado deve ser maior que 4,9 volts.</tu>
	<tu xmlns:lang="rus">Запустить двигатель.
С помощью диагностического инструмента проверьте напряжение сигнала датчика давления системы кондиционирования воздуха.
Установите систему управления микроклиматом на низкую температуру; включите на 2 минуты.
Выключите систему управления микроклиматом; подождите 2 минуты.
Напряжение сигнала датчика давления в кондиционере должно быть выше 4,9 В.</tu>
	<tu xmlns:lang="esp">Arranque el motor.
Utilice la herramienta de diagnóstico para monitorizar la tensión de la señal del sensor de presión del aire acondicionado.
Ajuste el control de climatización a una temperatura baja; hágalo funcionar durante 2 minutos.
Desactive el control de climatización; espere 2 minutos.
La tensión de la señal del sensor de presión del aire acondicionado debe ser superior a 4,9 voltios.</tu>
	<tu xmlns:lang="chs">启动发动机
使用诊断工具监测空调压力传感器信号电压。
将气候控制设置为一个较低的温度；运行 2 分钟。
关闭气候控制；等待 2 分钟。
空调压力传感器信号电压应该大于 4.9 伏。</tu>
	<tu xmlns:lang="kor">엔진을 시동하십시오.
진단 도구를 사용하여 에어컨 압력 센서 신호 전압을 모니터링하십시오.
실내 온도 조절 시스템을 낮은 온도로 설정하십시오. 2분간 작동하십시오.
실내 온도 조절 시스템을 끄고 2분간 기다리십시오.
에어컨 압력 센서 신호 전압이 4.9V보다 커야 합니다.</tu>
</tm>
