<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@J_H_VISCOUS_FAN_6">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >During this test the Diagnostic Tool will be driving the engine speed and viscous fan duty cycle through a specific drive cycle, whilst monitoring the actual viscous fan speed to allow diagnosis of possible faults.  During the test the engine speed will be revved automatically through a range of values, starting at 660 RPM then 1200 RPM then 3000 RPM then back to idle.  There will be a graphical display of the various signals being read/controlled.  If during the course of the test the engine coolant temperature is outside the limits the application will automatically abort.  After completing the test, a log file will be produced and stored to the session.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Tijdens deze test zorgt het diagnosesysteem ervoor dat het motortoerental en de werkcyclus van de viscoventilator een specifieke rijcyclus volgen, terwijl het diagnosesysteem het werkelijke toerental van de viscoventilator bewaakt om de diagnose van eventuele storingen mogelijk te maken. Tijdens de test wordt het motortoerental op diverse waarden gebracht, te beginnen op 660 omw/min, vervolgens 1200 omw/min, vervolgens 3000 omw/min en vervolgens terug naar stationair. Er verschijnt een grafische weergave van de diverse signalen die worden gelezen/geregeld. Als tijdens het verloop van deze test de motorkoelvloeistoftemperatuur buiten de limietwaarden komt, wordt de toepassing automatisch afgebroken. Nadat de test is afgerond, wordt een logbestand gecreëerd dat bij de sessie wordt opgeslagen.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Pendant ce test, l'outil de diagnostic va piloter le régime moteur et le rapport cyclique du ventilateur à viscocoupleur par un cycle de conduite spécifique tout en contrôlant la vitesse réelle du ventilateur à viscocoupleur pour permettre le diagnostic des éventuels défauts. Pendant le test, le régime moteur sera augmenté automatiquement sur une plage de valeurs, en démarrant à 660 tr/min puis 1 200 tr/min puis 3 000 tr/min puis retour au ralenti. Il y aura un affichage graphique des différents signaux lus/contrôlés. Si, au cours du test, la température du liquide de refroidissement sort des tolérances, l'application sera automatiquement interrompue. Une fois le test terminé, un fichier-journal sera généré et enregistré dans la session.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Bei diesem Test durchlaufen Motordrehzahl und Viskolüfter-Tastverhältnis unter Steuerung durch das Diagnosetool einen spezifischen Fahrzyklus, während die faktische Viskolüfterdrehzahl überwacht wird, damit mögliche Störungen diagnostiziert werden können. Bei diesem Test wird die Motordrehzahl automatisch auf eine Reihe von Werten gebracht, beginnend mit 660 U/min, dann 1.200 U/min, dann 3.000 U/min und anschließend zurück zu Leerlaufdrehzahl. Es erfolgt eine grafische Anzeige der verschiedenen Signale, die ausgelesen/gesteuert werden. Liegt während des Tests die Motorkühlmitteltemperatur außerhalb der Grenzwerte, wird die Anwendung automatisch abgebrochen. Nach Abschluss des Tests wird eine Aufzeichnungsdatei erstellt und mit der Sitzung abgespeichert.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Durante questa prova, lo strumento diagnostico comanderà il regime motore e il ciclo di funzionamento della ventola a giunto viscoso tramite un ciclo di azionamento specifico, tenendo contemporaneamente sotto controllo la velocità effettiva della ventola a giunto viscoso per consentire la diagnosi di possibili guasti. Durante questa prova, il regime motore verrà aumentato automaticamente attraverso una gamma di valori, partendo da 660 giri/min, quindi 1200 giri/min, successivamente 3000 giri/min per poi tornare al minimo. Sarà disponibile un display grafico dei diversi segnali letti/controllati. Se, durante il corso della prova, la temperatura del liquido di raffreddamento del motore super ai limiti, l'applicazione viene interrotta automaticamente. Dopo il completamento della prova, un file di registro viene prodotto e memorizzato nella sessione.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >このテスト中、診断ツールは故障診断を行うために実際のビスカス ファン スピードをモニタしながら、エンジン回転数およびビスカス ファン デューティ サイクルを特定のドライブ サイクルで駆動します。 テスト中、エンジン回転数は自動的にある範囲内で調整されます (まず 660 rpm から 1200 rpm へ、続いて 3000 rpm へ、最後にアイドルへ)。 読み取り／制御される各種シグナルのグラフィックが表示されます。 テスト中にエンジン クーラント温度が規定範囲外になると、アプリケーションは自動的に中止されます。 テスト完了後、ログファイルが作成されセッションに保存されます。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >Durante este teste, a ferramenta de diagnóstico conduzirá o regime do motor e o ciclo de acionamento da ventoinha viscosa ao longo de um ciclo de condução específico, enquanto monitoriza a velocidade real da ventoinha viscosa para permitir o diagnóstico de possíveis avarias. Durante o teste, o regime do motor será acelerado automaticamente ao longo de uma gama de valores, começando em 660 rpm, passando a 1200 rpm, depois a 3000 rpm e regressando em seguida ao ralenti. Será exibida uma apresentação gráfica de vários sinais que estão a ser lidos/controlados. Se durante o curso do teste, a temperatura do líquido de arrefecimento do motor se situar fora dos limites, a aplicação será automaticamente cancelada. Depois de completar o teste, será produzido e guardado um ficheiro de registo da sessão.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >Durante esse teste, a Ferramenta de Diagnóstico conduzirá a rotação do motor e o ciclo de trabalho do ventilador viscoso através de um ciclo de condução específico enquanto monitora a velocidade real do ventilador viscoso para permitir o diagnóstico de possíveis falhas. Durante o teste, a rotação do motor é acelerada automaticamente através de uma faixa de valores que começa em 660 RPM, em seguida sobe para 1.200 RPM e, na sequência, para 3.000 RPM, voltando, então, para a marcha lenta. Haverá uma apresentação gráfica dos vários sinais que estão sendo lidos/controlados. Se, durante o decurso do teste, a temperatura do líquido de arrefecimento do motor estiver fora dos limites, o aplicativo o cancelará automaticamente. Após a conclusão do teste, um arquivo de log será produzido e armazenado para a sessão.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >При проведении данной проверки диагностическое устройство будет изменять обороты двигателя и вентилятора охлаждения вискомуфты через особый цикл, контролируя при этом фактическую скорость вентилятора охлаждения вискомуфты для осуществления диагностики возможных неисправностей. Во время проверки частота вращения двигателя удерживается автоматически с помощью ряда клапанов, начиная от 660 об/мин, затем 1200 об/мин, затем 3000 об/мин и обратно до оборотов холостого хода. Имеется графическое отображения различных считываемых/контролируемых сигналов. Если в ходе проверки температура охлаждающей жидкости двигателя выходит за пределы, программа автоматически прерывается. После завершения проверки будет создан файл журнала, и он будет храниться в сеансе.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >Durante esta prueba, la herramienta de diagnóstico obligará al ciclo de trabajo del ventilador viscoso y el régimen del motor a realizar un ciclo de conducción específico mientras detecta la velocidad real del ventilador viscoso para permitir diagnosticar posibles fallos. Durante la prueba, el régimen del motor acelerará automáticamente por varios valores, empezando por 660 rpm, después 1200 rpm y finalmente 3000 rpm y de vuelta al régimen de ralentí. Habrá una representación gráfica de las diversas señales que se leen/controlan. Si en el curso de la prueba la temperatura del refrigerante del motor se encuentra fuera de los límites, la aplicación se suspenderá automáticamente. Una vez concluida la prueba se creará un archivo de registro que se guardará con los datos de la sesión.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >在本测试期间，诊断工具将驱动发动机转速和粘性风扇占空比经过一个特定的驾驶循环，同时监测粘性风扇的实际转速，以便诊断可能存在的故障。 测试期间，发动机转速将自动提高一系列值，从 660 RPM 到 1200 RPM 然后到 3000 RPM，最后回到怠速。 将会有一个正在读取/控制的各种信号的图示。 在测试的过程中，如果发动机冷却液温度超出限值，应用程序将自动中止。 完成测试后，将生成一个日志文件并存储到会话中。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >이 테스트 중에 진단 도구는 특정 주행 사이클을 통해 엔진 속도 및 비스코스 팬 듀티 사이클을 구동하는 한편, 발생 가능한 고장을 진단할 수 있도록 실제 비스코스 팬 속도를 모니터링합니다. 테스트 중에 엔진 속도는 자동으로 660RPM에서 시작하여 1,200RPM을 지나 3,000RPM까지 올라갔다가 다시 공회전 상태로 되돌아갑니다. 또한 측정/제어되는 다양한 신호가 그래픽으로 표시됩니다. 테스트 중에 엔진 냉각수 온도가 한계를 벗어날 경우 응용 프로그램이 자동으로 중단됩니다. 이 테스트를 완료한 후 로그 파일이 생성되며 세션에 저장됩니다.</tu>
</tm>
