<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@J_I_20S_PROG_KEY">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >Once the confirmation tick below is pressed you will have 20 seconds to complete the following steps.  You have 10 seconds to remove the valid and enabled key.  You have 10 seconds to insert the next key to be programmed.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Zodra u ter bevestiging op de afvinktoets hieronder hebt gedrukt, hebt u 20 seconden om de onderstaande stappen uit te voeren.  U hebt 10 seconden om de geldige en geactiveerde sleutel eruit te halen  U hebt 10 seconden om de volgende sleutel die u wilt programmeren, in te steken.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Une fois que vous aurez appuyé sur la coche de confirmation, vous disposerez de 20 secondes pour effectuer les étapes suivantes.  Vous avez 10 secondes pour retirer la clé valide et activée.  Vous avez 10 secondes pour insérer la clé suivante à programmer.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Nachdem das Bestätigungshäkchen angetippt wurde, bleiben 20 Sekunden, um die folgenden Schritte durchzuführen.  Zum Entfernen des gültigen und aktivierten Schlüssels bleiben Ihnen 10 Sekunden.  Zum Einstecken des nächsten zu programmierenden Schlüssels stehen Ihnen 10 Sekunden zur Verfügung.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Una volta premuto il tasto di conferma in basso, si dispone di 20 secondi per completare le seguenti operazioni.  Si hanno 10 secondi per rimuovere la chiave valida e attivata.  Si hanno 10 secondi per inserire la prossima chiave da programmare.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >下の確認ティックを押すと、20 秒以内に次のステップを完了しなければなりません。  10 秒以内に有効かつ作動可設定されたキーを取り外す必要があります。  次にプログラムするキーを 10 秒以内に挿入しなさい。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >Uma vez premido o sinal de confirmação abaixo, terá 20 segundos para concluir os passos que se seguem.  Tem 10 segundos para retirar a chave válida e activada.  Tem 10 segundos para introduzir a chave que pretende programar a seguir.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >Após a marca de confirmação abaixo ser pressionada, você terá 20 segundos para concluir as etapas a seguir.  Você tem 10 segundos para remover a chave válida e ativada.  Você tem 10 segundos para inserir a próxima chave a ser programada.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >После нажатия галочки подтверждения, расположенной внизу, следующие действия необходимо выполнить в течение 20 секунд.  Извлеките действующий запрограммированный ключ в течение 10 секунд.  Вставьте следующий программируемый ключ в течение 10 секунд.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >Una vez que se pulse la marca de confirmación siguiente, quedarán 20 segundos para realizar los pasos que se indican a continuación.  Tiene 10 segundos para retirar la llave válida y habilitada.  Tiene 10 segundos para insertar la siguiente llave que se debe programarse.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >一旦按下下面的确认勾选键，您将有20秒钟时间完成下列各步骤。  您有10秒钟时间来取出有效和激活的钥匙。  您有10秒钟时间插入下一把要进行编程设置的钥匙。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >아래의 확인 체크 표시를 누르면 다음 단계를 완료하도록 20초의 시간이 주어집니다.  유효하고 활성화된 키 제거에 10초가 주어집니다.  다음으로 프로그래밍할 키 삽입에 10초가 주어집니다.</tu>
</tm>
