<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@J_I_APP_EN_AUTOFOLD_HLDF_MENU">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >This application will enable the autofold mirrors 'on and off' option in the high level display front (touchscreen) menu for vehicle features.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Met deze toepassing kunt u in het menu voor voertuigfuncties van het touch screen voorin de optie voor het automatisch inklappen van de buitenspiegels in- en uitschakelen.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Cette application va activer l'option ?marche-arrêt? d'escamotage automatique des rétroviseurs dans le menu de l'affichage avant haut de gamme (écran tactile) des caractéristiques du véhicule.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Mit dieser Anwendung werden die Optionen 'Ein' und 'Aus' für das automatische Einklappen der Spiegel im Menü Fahrzeugmerkmale des Displays in gehobener Ausführung vorne (Touchscreen) aktiviert.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Questa applicazione attiva l'opzione di attivazione e disattivazione del ripiegamento automatico specchietti nel menu del display (a sfioramento) anteriore di gamma alta.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >このアプリケーションは、自動折りたたみミラーの「オン／オフ」オプションをハイレベル ディスプレイ フロント (タッチスクリーン) の車両機能\メニューで作動可に設定します。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >Esta aplicação activa a opção de recolhimento automático dos retrovisores 'on and off' (ligado e desligado) no menu do visor dianteiro de gama alta (ecrã de toque) para características do veículo.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >Este aplicativo permite a opção de ligar e desligar os espelhos de dobra automática no menu do visor de alto nível dianteiro (tela touchscreen) para os recursos dos veículos.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >Это приложение активизирует функцию включения и выключения автоматически складывающихся зеркал в меню функций автомобиля на переднем дисплее высокой контрастности (сенсорной панели).</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >Esta aplicación habilitará la opción de activación y desactivación de los retrovisores autoplegables en el menú de la pantalla táctil para las funciones del vehículo.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >这一应用程序将启用车辆自动折叠后视镜的‘开和关（on and off）’选项，此选项位于前高端显示器（触摸屏）菜单中的。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >이 애플리케이션은 차량 기능에 대한 고급 전방 디스플레이(터치스크린) 메뉴에서 자동 폴딩 미러 'ON 및 OFF' 옵션을 지원합니다.</tu>
</tm>
