<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@J_I_REL_PARK_CABLES">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >The following routine will release the parking brake cables to a service position suitable for replacing the brake pads or parking brake cables.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Met de volgende procedure kunnen de handremkabels worden losgezet naar een onderhoudsstand waarin u de remblokken of handremkabels kunt vervangen.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >La procédure suivante relâchera les câbles du frein de stationnement en une position de service rendant possible le remplacement des plaquettes de frein ou des câbles du frein de stationnement.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Mit dem folgenden Verfahren werden die Parkbremsenseilzüge in eine Wartungsstellung gebracht, in der es möglich ist, Bremsklötze oder -seilzüge auszutauschen.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >La procedura seguente consente di collocare i cavi del freno di stazionamento in una posizione idonea per la sostituzione delle pastiglie dei freni o dei cavi stessi.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >次のルーチンに従ってパーキング ブレーキ ケーブルをリリースし、ブレーキ パッドまたはパーキング ブレーキ ケーブルの交換に適したサービス ポジションにセットします。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >A rotina que se segue libertará os cabos do travão de mão para uma posição de assistência, adequada para se proceder à substituição das pastilhas dos travões ou dos cabos do travão de mão.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >A seguinte rotina liberará os cabos do freio de estacionamento até a posição de serviço apropriada para troca das pastilhas de freio ou cabos do freio de estacionamento.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >Следующая программа позволит переместить тросы стояночного тормоза в сервисное положение, в котором можно менять тормозные колодки и сами тросы.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >La rutina siguiente soltará los cables del freno de estacionamiento para situarlos en una posición de servicio que permita sustituir las pastillas de freno o los cables del freno de estacionamiento.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >下列常规程序将释放驻车制动器拉索至维修位置，以便更换制动垫或驻车制动拉索。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >다음 절차는 브레이크 패드나 주차 브레이크 케이블을 교체하기 쉽도록 주차 브레이크 케이블을 서비스 위치로 해제합니다.</tu>
</tm>
