<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@J_I_WARNING_005">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >Whilst conducting checks with a running engine make sure adequate safety precautions are observed to prevent contact with moving parts.  For example; make sure ties or loose clothing do not come into contact with the cooling fan or drive belts.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Bij het uitvoeren van controles bij lopende motor moet u voldoende veiligheidsmaatregelen nemen om contact met draaiende onderdelen te vermijden.  Zorg bijvoorbeeld dat stropdas of loszittende kleding niet in contact komt met de koelventilator of drijfriemen.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Tout en procédant à des vérifications alors que le moteur tourne, respecter les consignes adéquates de sécurité pour éviter tout contact avec les pièces mécaniques.  Par exemple, vérifier que des cravates ou des vêtements lâches ne risquent pas d'entrer en contact avec le ventilateur de refroidissement ou les courroies de transmission.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Während Prüfungen bei laufendem Motor müssen ausreichende Sicherheitsvorkehrungen dafür getroffen werden, daß es nicht zum Kontakt mit drehenden Teilen kommt.  Zum Beispiel sicherstellen, daß keine Krawatten oder lose sitzende Bekleidung mit dem Kühlerlüfter oder den Antriebsriemen in Kontakt kommt.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Quando si eseguono verifiche a motore acceso, assicurarsi che vengano prese misure di precauzione adeguate per prevenire il contatto con parti mobili.  Per esempio, controllare che cravatte o indumenti sciolti non vengano a contatto con la ventola di raffreddamento delle cinghie di comando.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >エンジンがかかった状態での点検作業には、回転しているコンポーネントに接近しないよう特に注意を払うこと。  例：ネクタイや衣服がクーリング ファンやドライブ ベルトに巻き込まれないよう注意が必要である。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >Durante as verificações com um motor em funcionamento, assegure-se de que observa precauções de segurança adequadas para evitar o contacto com peças em movimento.  Por exemplo, assegure-se de que uma gravata ou peça de vestuário solta não entram em contacto com a ventoinha de arrefecimento ou correias accionadoras.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >Durante as verificações com o motor em funcionamento, certifique-se de que as precauções de segurança adequadas sejam observadas para evitar o contato com as peças móveis.  Por exemplo, certifique-se de que as amarras ou roupas soltas não entrem em contato com o ventilador ou correias de transmissão.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >При выполнении проверок при работающем двигателе обеспечьте соблюдение надлежащих мер предосторожности, чтобы избежать соприкосновения с движущимися деталями.  Например, позаботьтесь о том, чтобы галстуки или одежда не соприкасались с охлаждающим вентилятором или приводными ремнями.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >Mientras se efectúen comprobaciones con el motor en marcha hay que procurar que se observen precauciones adecuadas para evitar el contacto con piezas móviles.  Por ejemplo: asegurarse de que corbatas o ropa suelta no entren en contacto con el ventilador o las correas de transmisión.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >在发动机运行的情况下执行检查时，一定要遵守适当的安全注意事项，以防触碰活动部件。  例如：确保领带或宽松的衣服不接触冷却风扇或传动皮带。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >작동 중인 엔진에 대해 점검을 수행할 경우 적절한 안전 주의사항을 준수하여 움직이는 부품과의 접촉을 방지해야 합니다.  예를 들어, 넥타이 또는 느슨한 의류가 냉각 팬 또는 구동 벨트와 접촉하지 않도록 하십시오.</tu>
</tm>
