<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@J_I_ROUT_OIL_CHG_MON_OIL_STAT">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >This routine is required when the engine oil is changed, the routine resets the value of oil mass due to oil dilution.  The module monitors the engine oil state.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Deze routine is nodig wanneer u de motorolie ververst, de routine stelt de waarde van het oliegewicht als gevolg van vervuiling terug.  De module bewaakt de motoroliestatus.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Ce programme doit être utilisé lors d'une vidange d'huile moteur ; il permet de réinitialiser la valeur du volume d'huile en raison de la dilution d'huile.  Le module contrôle l'état de l'huile moteur.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Diese Routine muss durchlaufen werden, wenn das Motoröl gewechselt wird; durch die Routine wird der Wert für die Ölmenge aufgrund von Verdünnung zurückgesetzt.  Das Steuergerät überwacht den Zustand des Motoröls.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Questa procedura è richiesta quando si cambia l'olio motore, per azzerare il valore della massa olio dovuta alla diluizione dell'olio.  Il modulo monitora lo stato dell'olio motore.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >このルーチンはエンジン オイルが交換されたときに必要であり、オイルの希釈によるオイル マス数値をリセットします。  モジュールはエンジン オイルの状態をモニターします。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >Esta rotina é necessária quando se substitui o óleo do motor; a rotina reinicializa o valor da massa de óleo devido à diluição do óleo.  O módulo monitoriza o estado do óleo do motor.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >Essa rotina é necessária quando o óleo do motor for trocado, a rotina irá zerar o valor da massa de óleo devido à diluição do óleo.  O módulo monitora o estado do óleo do motor.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >Данная операция необходима при замене моторного масла, она позволяет выполнить сброс значения вязкости масла в результате разжижения.  Блок контролирует состояние масла в двигателе.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >Esta rutina debe ejecutarse al cambiar el aceite del motor; la rutina repone el valor de la masa de aceite que se debe a la dilución del aceite.  El módulo controla el estado del aceite del motor.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >如更换发动机油，则需执行本程序，该程序重置发动机油稀释后的油值。  模块监控发动机油状态。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >이 루틴은 엔진 오일을 교환할 때 필요하고, 오일 희석으로 인한 오일 질량 값을 재설정합니다.  모듈이 엔진 오일 상태를 모니터링합니다.</tu>
</tm>
