<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@J_I_APP_8_ID_ACCES_READ_TOL">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >During this application the wheel unit 8 digit identifications will need to be entered using the screens provided.  The identifications can be accessed using the identification reading tool.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Tijdens deze toepassing moet u de 8-cijferige identificaties van het wiel op de aangegeven schermen invoeren.  U kunt de identificaties opvragen met het identificatieleesprogramma.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Pendant cette application, les identifications à 8 chiffres des roues devront être entrées à l'aide des écrans fournis.  Les identifications sont accessibles à l'aide de l'outil de lecture des identifications.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Während dieses Anwendungsprogramm ausgeführt wird, müssen auf den dafür bereitgestellten Bildschirmen die 8-stelligen Kennungen der Radeinheiten eingegeben werden.  Auf die Kennungen kann mit dem Lesewerkzeug für Kennungen zugegriffen werden.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Durante l'esecuzione di questa applicazione sarà necessario inserire gli identificativi a otto cifre delle unità di monitoraggio ruote usando le schermate visualizzate.  Gli identificativi possono essere visualizzati con lo strumento di lettura identificativi.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >このアプリケーションを実行中、提供される画面を使用して、ホイール ユニットの 8 桁の ID を入力する必要があります。  ID 読み取りツールを使用して ID にアクセスできます。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >Durante esta aplicação será necessário introduzir os 8 dígitos de identificação da unidade da roda, usando os ecrãs fornecidos.  É possível aceder às identificações usando a ferramenta de leitura de identificações.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >Durante o aplicativo, as identificações de 8 dígitos da roda precisará ser inserida por meio das telas fornecidas.  A identificação pode ser acessada por meio da ferramenta de leitura de identificação.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >Во время выполнения этого приложения понадобится ввести 8-значные идентификаторы колесных блоков, используя предлагаемые экраны.  Доступ к идентификаторам можно получить с помощью инструмента для считывания идентификаторов.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >Durante esta aplicación, las identificaciones de 8 dígitos del neumático deberán introducirse a través de las pantallas proporcionadas.  Se puede consultar las identificaciones utilizando la herramienta de lectura de identificaciones.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >在此应用程序期间，需要输入由屏幕提供的车轮单元8位数标识码。  可使用标识读取工具据访问这些标识码。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >이 응용 프로그램을 실행할 때는 제공된 화면을 사용하여 8자리 휠 유닛 식별 정보를 입력해야 합니다.  식별 정보는 식별 정보 읽기 도구를 사용하여 액세스할 수 있습니다.</tu>
</tm>
