<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@J_I_POS_CONSE_APP">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >For this reason, only persons who have understood the possible consequences of their actions when using this application, or persons who have been specially trained, may use this application.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Daarom mogen alleen personen die de mogelijke gevolgen van hun handelingen bij het gebruik van deze toepassing hebben begrepen, of personen die een speciale cursus hebben gevolgd, deze toepassing gebruiken.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Pour cette raison, seules les personnes ayant compris les conséquences éventuelles de leurs actions lors de l'utilisation de cette application, ou celles ayant été formées spécialement à cet effet peuvent utiliser l'application.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Aus diesem Grund dürfen nur solche Personen dieses Anwendungsprogramm nutzen, die die möglichen Konsequenzen ihres Handelns bei Nutzung dieser Anwendung verstanden haben oder die spezielle Schulung erhalten haben.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Per questo motivo, l'applicazione può essere utilizzata solo da utenti consapevoli delle possibili conseguenze delle loro azioni o da personale esperto.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >この理由により、このアプリケーション使用の結果起こりうることを理解しているテクニシャン、または特別にトレーニングを受けたテクニシャンのみがこのアプリケーションを使用すること。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >Por esta razão, só podem usar esta aplicação as pessoas que tenham compreendido as possíveis consequências das suas acções ao usar esta aplicação ou pessoas que tenham tido formação específica.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >Por essa razão, somente pessoas que tenham compreendido as possíveis consequências de suas ações ao utilizar este aplicativo, ou pessoas que tenham sido especialmente treinadas, podem utilizar este aplicativo.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >По этой причине пользоваться этим приложением могут лишь лица, осознающие возможные последствия их действий при использовании данного приложения, или специально подготовленные лица.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >Por este motivo solo podrán utilizar esta aplicación quienes hayan comprendido las consecuencias posibles de sus acciones al utilizar esta aplicación, o personas capacitadas para ello.</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >'为此，只有懂得在使用此应用程序时可能造成的后果的人，或是经过专门训练的人，才能使用此应用程序。'</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >따라서 이 응용 프로그램을 사용할 경우 자신의 행동이 가져올 수 있는 결과에 대해 잘 알고 있는 사람이나 전문 교육을 받은 사람만이 이 응용 프로그램을 사용할 수 있습니다.</tu>
</tm>
