<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<tm id="@J_REFER_GTR_BRAKE">
	<tu
    xmlns:lang="eng"
  >If both of the above are ok please now refer to GTR service information / Brake system / 206-05 parking brake shoe and lining adjustment (70.40.11).</tu>
	<tu
    xmlns:lang="nld"
  >Als de beide onderdelen hierboven in orde zijn, raadpleegt u nu de onderhoudsinformatie in het Werkplaatshandboek op GTR, subhoofdstuk Remsysteem / 206-05: Afstelling van handremschoen en -voering (70.40.11).</tu>
	<tu
    xmlns:lang="fra"
  >Si les deux points ci-dessus sont ok, reportez-vous aux informations d'entretien de la GTR / Système de freinage / 206-05 segment de frein de stationnement et réglage des garnitures (70.40.11).</tu>
	<tu
    xmlns:lang="deu"
  >Wenn beide Posten oben in Ordnung sind, siehe GTR Service-Informationen/Bremssystem/206-05 Parkbremse, Bremsbacken und -beläge einstellen (70.40.11).</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ita"
  >Se entrambi sono Ok, consultare le informazioni GTR/impianto frenante/206-05 regolazione delle guarnizioni e ganasce del freno di stazionamento (70.40.11).</tu>
	<tu
    xmlns:lang="jpn"
  >上記がともに良好である場合、GTR サービス情報／ブレーキ システム／206-05 パーキング ブレーキ シューおよびライニングの調整 (70.40.11) を参照しなさい。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptg"
  >Se ambos os elementos anteriores estiverem ok, consulte as informações de serviço da GTR / Sistema de travões / afinação das pastilhas e calços do travão de estacionamento 206-05 (70.40.11).</tu>
	<tu
    xmlns:lang="ptb"
  >Se ambas as condições acima estiverem ok, consulte a GTR sobre informações de manutenção/sistema de freio/sapata do freio de estacionamento 206-05 e ajuste do alinhamento (70.40.11).</tu>
	<tu
    xmlns:lang="rus"
  >Если оба вышеуказанных компонента исправны, см. информацию по техническому обслуживанию GTR / Тормозная система / 206-05 Регулировка колодки и накладки стояночного тормоза(70.40.11).</tu>
	<tu
    xmlns:lang="esp"
  >Si ambos elementos anteriores están bien, consultar ahora la información de servicio de GTR / Sistema de frenos / 206-05 Zapata y pastilla del freno de estacionamiento - Ajuste (70.40.11).</tu>
	<tu
    xmlns:lang="chs"
  >如果以上两项均无问题，请参考GTR维修信息/制动系统/206-05驻车制动蹄与衬片调整（70.40.11）。</tu>
	<tu
    xmlns:lang="kor"
  >위 두 가지가 모두 정상이면 GTR 서비스 정보/브레이크 시스템/206-05 주차 브레이크 슈 및 라이닝 조정(70.40.11)을 참조하십시오.</tu>
</tm>
